[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1527)

慢

slowww

slow

Ok阿積士1001

下個post改番個問號 唔知邊個post又亂左

fasttttt

又搶唔到

第一次1001今晚贏大錢

馬毛食撚滑？

100%既波 同阿德一樣

咁多唔開盤 唔賭了

精選即場有開角都咁早買定

阿積士唔會俾你燈嫁可

希望唔會

可唔可以話我知點解我on9到跟同事買對家

晉級收sick

今晚10蚊8x1 主客和算啦

今晚要0角

俄超角真係不了

我買左20蚊

獅子

阿德對家咁白痴?

唔sick改

正評然大錢

阿積士 些路迪 盤
巴素利大波
針

直插馬毛主勝

Slow

諗住神船角大清泉

開左就算 希望下個1001記得改

Gchi 巴 細路迪 阿積士客勝

Allin ，唔中搵你

仲捉佢唔到？

琴晚睇到燥

有開啊... 外圍半球盤咪姐係馬會 讓球方的主客和勝 同埋 讓球主客和中既+1

今次誤中

哥連泰斯
法林明高

佢已經變左架廢船 買咩輸咩 針

無得走盤食半格差好遠

今晚有冇心水救下我

廢船 閪花 狗會
合作無間

你搵我無用 訓超堆波我唔會買

Gchi哥lin

唔買就係嬴 全部膠盃

阿妓賓仔2.5係咪1000%

咁都膠盃

你爽手改個名 唔想見到大阪西花4隻字

羊到就好野 輸左就會變膠盃

你叫連尼住幫我改
我CD緊

西花

半球盤係無得走架
係成格讓半球 入1就贏 和同輸都輸

仲有幾耐 味改過名

改完

點解要幫佢含

話哂都資格賽

好耐之前既事
CD緊改唔到名

咁我入得閒重心算

第二回合特別西

12點
主隊
點睇

agger

今晚歐霸 有無100%的波??

祝羊

有 頭場主客買哂

gchi 唔信和波

和

要入錢了

上場已經和左 今場90分鐘會有勝負

幾時先有莫迪買

等星期六啦

馬會閪選 睇完盤有無心水 都只作心靈投注
利申:新手

100%既波? 等我記低

赫爾辛基 芬超班霸

100% jump 既波

同on9水手同一路線 識買了

ALL IN 馬模

冷靜 唔好gchi 訓超

3x1?

再單頭呢場

拎10蚊gchi手足

個女既奶粉錢 靠你地喇

阿妓唔撚係

細波格

今既有冇大炮巴打。準備買佢456

齊齊羊

今晚

想問9.5個角球大
最尾9角係咪輸半？
我差0.5球⋯

4567

已經準備好星期六屠爆狗會

係牙 仲有半格淨

真係咁廢?

輸曬

你...無事下話

佢4567人
半大全大

ching輸到傻咗？

咩牙

今晚車仔不敗

我廠羊係100%既波
轟做左私家雞好耐了

係呀，未派咩？

ok 見到佢既波買定波膽

角大黨shot左

未派

一夫當關 萬夫莫迪

歐冠兩條3x1
頭3場細
尾3場大
訓覺等3點賭即場

星期日晚就有佢 好緊張

訓醒收蚊 希望polo唔同路

阿積士上場羊2粒。

今晚下盤穩陣

有無人有印象維也納迅速
好似係咁既名

3點無角球賭喎

做咩

好堅

唔睇啦
估唔到佢邊關中

fs巴高sir有無水

歐霸常客

都係0分

學甲府場場買半大全大應該有賺

想睇下波
早抖

唔同路咪唔洗估

依幾年好似好小見了
想當年歐霸羊阿積士

係咪奧地利波
好似有兩隊維也納XX

今晚兩條飛

一條6x22

一條3x4

一陣出圖

晏就旺完 今晚縮一縮注先

好想大大棍落ajax

簡2關單頭gun先

Gchi啊巴打

係

廢車今晚又針

依d波真係因為賭波先會識

有啲賭波都未必識

有無手腳同路

狗會唔開盤都數係正路波

不要再說了

里昂了

估唔到真係有人買中ON水手

我睇中幾場都無

哥連泰斯點睇

點解會買水手

水手個種廢

哥c盤

買完應該知驚架啦

你講完平手盤低水又好似多數中

唔中戒賭

玩咁大

gchi

頭場 等陣玩即場

Fs巴

馬毛點都晉，實妹 我怕左佢, skip算

即場freestyle

馬毛

佢夠晒分，唔一定同你博

有埋你玩ng 邊有得輸

馬毛

gun實了

同路先好跟 利申上兩次出水都炒

我廢的

個個都唔睇好洛辛堡

買了大球

馬毛 馬毛 輸到甩毛

大家一齊say ma mo ma mo

晉級除左馬模仲有邊隊無咁伏？

角細

yokohama

頭場屌角

6場半細有無得諗

頭場0.5/1 大 @1.68

跟實！

跟你搵食

頭場做咩個個要主

你唔信可以自己睇返前幾日嗰啲
圖拉，卡山
今日日假札幌，紅鑽

得翻30蚊，點翻身好

屌你個系。。我到了
有無人掛住我

大喬流水 6*1

已睇

有！

照喚角大黨！！

8月底先返黎
派錢會繼續

都好
就算針都剩20蚊

去成個月

起果邊買波?

頭場似00

工幹住咁渡假

俾左acc俾女朋友

賓賓加甘仔

仲以為成個月咁耐 有其他野買下

似1-1, 2-2贏作客入球

我唔敢買
深盤我唔係好識買

巴迪客勝

手信

唔識玩角
買親角都輸

2018 呀得都都得

跟星蛇玩

頭場主好廢咩

真
星巴啲角球好準

拿子注阿仙奴係盤定單W

12點個場有冇人玩

半場 0.5/1 細

入錢啦

重辣

正氣德！

無人想睇唔必汁了

上埸俾人屌打
我唔信返到主場變五五波囉

頭場主晉，有冇手足撐

出你就出啦

今日先入完100

57出

想睇

67

0000感覺好撚西波feel

馬會閪選 不問盤直取冷門

我覺得會半大
之後半場即場細

唔理架船去邊 上左船先

主

巴迪[0]

巴迪[0]
阿積士[-0.5/-1]
些路迪[0/-0.5]
保地花高[0]

三箭第4球中

頭場全細

車!!!!!!!!!!!

12點要左主盤可以點補

客盤

唔洗補
穩到撚狗咁撚

主主人

Record2:

1.阿美路+1/+1.5💔
2.彭美 0 走
3.康大 0/-0.5✅
4.不死雀 +0.5/+1💔半
5.橫濱 0/-0.5✅
6.Bee 0/-0.5💔半
7.奧雷 +0.5/+1💔半
8.哥連 +0.5/+1💔
9.法撚 -0.5/-1✅
10.銀河 +0.5/+1✅
11.FCLA 0/-0.5💔
12.艾夫c堡 +0.5/+1💔半
13.國體 -1/-1.5💔半
14.米迪蘭特 +0.5/+1💔半
15.松屎 0/-0.5💔
16.阿仙奴 0/-0.5💔半
17.左膠 -1 💔
18.銀河+0.5/+1✅
19.曼聯 +0.5/+1💔
20.左膠 -1💔
21.查比 0/-0.5💔半
22.比斯特 0/-0.5💔
23.summer la! 0/+0.5✅半
24.巴迪 0

提多各位一次 純屬實驗性質(30場)
勿跟！ ！勿盲跟！
穩如狗

Dllm

又想鞭鳩我

要巴迪既人仲唔戒賭

hi

正手定反手 想跳船

反

Hi
玩嗎？

屌

得翻60

等陣玩下即場NG補補血算

Hi

反手
赫爾辛基既朋友唔洗驚
仲有廿分鐘 問曬姨媽姑姐籌錢，籌到幾多就幾多 all in 赫爾辛基

LM我了

253

254

255

257

平手盤開低水嗰邊大啲
但我覺得赫爾辛基fit啲

EASY

係鋁巴開的！！！

主隊唔差，作客守和到

赫爾辛基晉級去馬?

咁呢位巴打既青爐係咩

合埋眼車落去，訓醒去馬會排隊

DLLM 巴迪仲要POLO 加乘

No

Polo飛點

4x5 巴迪[0] 馬模2/2.5s 巴素利2.5b 洛辛堡2.5s

敢開個平手比巴迪你買，要買客不如等走地

PAOK[+1]

上次主場讓半一贏唔到，今次作客冇理由平半都讓唔到架

主隊番主場升3個盤 上場受讓半一 都唔代表莊家睇衰佢
我依家驚係和局 莊家想食買2邊勝 食息個班人

上面個大條list is me

入錢？

唔買乞衣辛基唔好同我講你sick波

揾唔到link..主要睇斬兄

因為客根本係垃圾

出售 巴迪[0]盤 全新

赫爾辛基=阿德?

PAOK[+1]
洛辛堡[0/+0.5]
巴迪[0]

赫爾辛基主勝 馬毛 些仔 paok大

好耐無玩盤 好想玩玩

點解客晉級賠率低過主?

即車 我屌丫

有作客入球

對左

支持polo燈頭關

同路
頭先飛腳臨尾食少半格，屌佢個口

識買

赫爾辛基大船

首回合0-0
如果今場1-1以上和波 作客入球客晉級

主盤

諾dee 有冇角水

客和1:1 都有作客入球優惠 winwin

如果係贏 唔係和 我收多4k啦屌 條3x4 得16k

下咩

你都要巴迪

最後幾分鐘都頂唔緊飛腳

跟左大喬蛇過關
過哂可以戒賭
希望順利

兩隊閪波買即場算

有16k都屌

頭場主啦

洛辛堡。。。不好

唔好亂叫蛇 小薯我係

2000000%赫爾辛基

和其他要了

幾多%?

0

高sir 好似好小玩歐洲波？

已經有感覺你要等日乙dodo

大蛇互對 都係skip

呢兩隊撚屌 刷唔刷得？

本來20k喎 頂多幾分鐘咪唔洗比人追和

赫爾辛基無勝 買主不買個和博下

藍色=hkjc=馬會cashed

主客和過關 4x1
細節
星期三 11 赫爾辛基(主) 對 巴迪(客)
和 @ 2.95
星期三 18 賓菲加(主) 對 里昂(客)
主 @ 2.27
星期三 19 國民會(主) 對 保地花高(客)
客 @ 2.63
和 @ 2.75
星期三 20 山度士(主) 對 高士路(客)
客 @ 2.90
和 @ 2.85

點解不好
我真心睇好

唔理啦，買左先算

完場先jer?

想g 大蛇要乜

主番主場升3個盤 睇盤主隊不勝仲準咩?

職乞開工

呢兩張飛買邊一張比較好？

啲人係咁 同佢對左就jer撚到你死 痴撚線

乞衣大船

大家可以參考番之前卡山個盤

跟了！！！

小注跟你

主隊史詩級大船

唔同心水唔緊要 屌人地開唔到就唔要得囉

入黎屌波咪屌波 點解要屌人地啲波

些路迪回飛回到

大船必_

準備開波 聽日排隊入錢

巴迪 第一隊入球
巴迪 9.5 角球大

買嗰陣先黎落飛，1516咗，算了照要
諗緊些路迪去到人地地頭未必贏到，佢守和都出到線

GUN

第一隊入球

你完場就可以jer 撚返佢地，唔洗俾面

主隊船

allin左
20蚊

點都要賓菲加

巴迪了

屌人燈真係好柒 同d人炒股屌人燈一樣
我唔信一人之力可以影響到大局 莊家都唔恨你個幾百蚊啦

大鑊買咗角細

些狗呢隊西波好難捉摸

有無高清link

有冇LINK睇波

仆街又同高蛇對左

主能夠 主能夠

必勝客！

1500起g
半主
主盤
主第一隊
各500！
目標5000收手

你贏咪咁講。。。

點解既？ 我見睇戰績 里昂好似幾勁咁

主隊第一隊

我個主無了

點解

Fs大戰高蛇

同路

跟

穩了

Fs vs 高蛇

各大蛇互對……

Fs主？

Gchi taksir

又大蛇互對

角變左10.5

1c

等一陣，無入波=通殺

咁快有角?

咁撚快c

9.5s jump

第一隊入球對戰

主隊同我半場屌兩粒先

呢場純粹睇即場
冇睇盤! 可跟可不跟

冰角

呢個真
上一round首回合，2.5入球細頂撚咗成場，你老味些狗最後一分鐘先黎3:0

黎啦
開戰

咁佢勝率都有2x%既

依場睇黎開2.5大

冰角黨

召喚冰國王

咁快有c
諗住等高水9.5b

開12.5b

即場高水下球要跟

呀得又發功

主隊麻煩爽手

好似改咗名

主落到

FS巴 vs 高蛇

兩邊都兩倍第一入

有咩手信

有你加持就夠了
我十點幾po主盤，嗰陣全世界都巴迪巴迪咁
好孤單

買晒兩邊收息

主客ng各2.02，不敗

買晒佢 收息

大家小心無入球通殺

EASY 收息

無人波

勁！買角細1秒都唔洗就買到！
之後即刻有1c

有fs同高蛇對 冇可能冇入球

已全跟polo對家

屌嚇撚死

大蛇對skip算了

我19：30就叫主

Polo要左巴迪？

巴迪

你重未block佢？

fs 對 高蛇 往績好似係fs全勝

鬼妹

2.02 2.02
玩野？

實

點解主??

巴迪上

ys

小船上

收唔到息喎，兩邊一樣嘅

Diddid買左咩

佢地買咩🤔

當我on9問，點解主隊晉級咁好分

你要咗咩

有no goal

無買呢場 俾人爆acc 買唔切

FS：赫爾辛基first goal
高蛇：巴迪first goal，9.5角大

fs 主fg 高客fg

Fs，得巴，polo(燈) vs 高蛇

對左 你買咩

主隊大船？

識買了

互對fg
高蛇要客fs要主

史詩級大船

作客入球優惠

9.5s

唔撚識買呀 唔撚買

仆街 買撚錯左主晉

無入球 super

走地似主啦

兩隊都係垃圾

Wait for dodo

兩邊好似都大船 小心開和

屌你地班仆街又當我燈

走盤驚閪

你唔係咩？

dllm 邊個on9咁得閒隔一個鐘爆一次ac on99

你自己講下你今日燈左幾多球

都督格言：不賭便是_

唔係咩呀

今朝羅馬

1.5/2細

走地似客
我地係咪睇緊同一場波😂

針

我想同大家一齊贏架

窮

帶到比我嗎

d小學雞

9.5s 上

羅馬果場頭4球咋

巴迪入未 有角未

全黑

Dodo自爆？

如果無入球咁點計？
我剩識賭唔識睇，我自隊膠先

第5球中左

1c only

支持高sir

有朝一日我會反底

加時一樣有作客入球優惠
再和就12碼

點先開得返，好奇？

利申:我無爆 我嗰次講下笑咋

all_black3

跟你先 冰角

即場個盤睇唔透

戒得賭

主客和都2.7

今場唔會有第5球

戒吧

我就唔信又燈 主Fg

9.5b

不斷改pw 好煩 要去馬會改改個number

第一球會中

咩賠率黎

我買左

我50蚊又無了

入波後先買角球

我都想戒啊師兄

9.5s!

10.5s

咁快出1.5

屌你食屎狗

要咗9.5S

入波未?

乖乖地頂住1.5/2細
訓醒睇結果

代表就黎有第一球

主能夠

屌原來水手FG都炒撚左

呢場算唔算緊會開得最閪個場

0-0 想入添

唔買主隊羊唔好話你sick波

呢個幾月 入咗7次錯
冇cashout過

1.5b想allin

飛數亂到

停c

今場凍過水

細注咗半0-0 得2.35倍

星蛇收息法
主客FG都買

U jump i jump, u buy i buy

錢

0-0

買咗半大

唔入你就閪

9.5s 頂住

刷角未

輕鬆

咩野驅使你買半大

艾斯坦拿客勝+1 1.8 100%

Dodo教我玩角

客場入波>主場入球
獌vs皇馬
2:1
皇馬vs獌
1:0

大家都三分
得失球一樣
但49000客場廢過狗，所以都係要返鄉下

埸波好悶

冰

可以補番全大

要睇live會好買啲 同埋睇場均角

8.5s 一出即入

有8.5s未

無錯無錯

狗會引0:0引得咁明顯？

寧願要巴素利主W好過

半場No Goal

冇所謂啦 蚊注黎

客隊half chance 唔知個前鋒係傳定射

8.5

16-30紅格到了

支持dodo

8.5s

$100 9.5s @1.73 $100 8.5s @2.04. 頂住

似0比0，1:0，0:1

法國國王你開始盲撐

8.5s 2.04

不敗了 兩隊鬥妹

巴迪goal

0:1

0-1

0:1！高蛇勝

巴迪GOAL

買咗10.5s會唔會太保守

Goal

剩係入咗一注9.5S

國王入你爐後法國dodo有料 真心！

慘了

Goallllllllll

高蛇

針左

屌。

Goalllllllllllllll

乞衣辛基...

小燈神果然係無敵燈

屌你條live delay 1分鐘

goallllllllllll

....有料個位係咩

高蛇goal

唔講得笑 師兄先買！

要刷角了

高蛇：K.O.

小燈神又贏

屌你老母 主隊刷角入波呀

唔俾刷角

要旨意赫爾辛基入波難過上天

準 但跟唔到

ｏｗｎ ｇｏａｌ。。。

cashed

寶利
難得這麼夜還不睡

own goal

OG

高sir 咩channel

其實你試下唔好買 心諗就得

仲要og

NG要咩???

屌，粒波赫爾辛基入ｇａ

goal蛇 GOALLLLLLL

主隊是咪咁撚廢阿

高蛇首次戰勝Fs

好似無的

快刷角

屌..

我看完這場就睡了 買了 9.5 8.5s 睡不著

你唔好理
總之支持dodo

OG=打和 高SIR FS巴一齊中

睇黎又無錯

有跟

刷角
主NG

分牌 幾比幾

高sir 又落左場做球證操盤

高sir咩id

Og唔計

小燈神要咩???

要左主盤針

下一注買咩

own goal兩個都贏不過高蛇收錢

客fg
高蛇

入波橫入波 唔好刷角呀 屌你老屎

多謝高sir

唉又針

追小燈神NG可以上樓

燈撚到og

9b高水入一注

polo破燈

Og
fs 高蛇兩面都贏

兩粒

好撚搞笑

0:2

半大

0-2

叫先係國王！！！

半大..

0:2...

goalllllll

半大開撚埋`

單字一個 高！

....

一糕再糕

好波

你下次可唔可以買左先...

半大走寶

針 1.5大唔入 on9了

笑死

高登大船又沉

主隊收皮啦

主隊 落咩飛

02

GG

半細點輸

lihkg大船

主廢撚到

on99

巴迪點輸

4x5 第一關 針

痴線

啱啱jer既人可以揮揮手?

Kaaaaa巴又中

主隊史詩大船

半大埋添

客+1 點輸

polo:頭埸小注半細
原來燈半細

真係半大

半大嗰位巴打心諗
邊撚個笑我

POLO買左0入球

半大...

跟左你

3倍半大秒開

我正式宣布 雲加是燈神

反cup 22 倍

要主隊=有想法有主見嘅醒目仔
要客隊=對未來完全無方向嘅on9仔

諗下好啦

開到 7.5 有無人s 練心

坐和望CUP

笑撚死

聯賽已經兩個lv算啦

得啦你嬴你威啦

巴迪
頂撚住！

小燈神巴打唔該貼ng 食粥食飯睇你

獅子要什麼

呢埸買咗2X 1 艾斯坦拿+1應該點補飛

thx

主隊我要了 但戒賭等你復出

穩如寶利

主入2球求走盤

完全估唔到呢場開到半大

玉置都係講下笑姐 應該唔係jer ka巴

巴
迪

又戒

針哂

我以為0比0完場添

無錢了點貼

Polobb 斷關？

今場有機會馬會特登比d on9仔贏 等佢地心雄。。。

半細 0球

可以追佢下三關對家

最難個關反而開得咁易

goal

日日千幾蚊咁針

巴迪ng

買乜輸乜 單頭都輸 好波 輸埋呢場跳得

點都中一關

支持雲加打救賭仔

蚊注？

客繼續入

小燈神要咩NG呀

球og 打開咗缺口
主隊要入兩球焗攻
之後後面冇人....

又來呢招 買到反底為止？

3.5s 救得一個得一個

頂 見你藍字都仲係走去同你對咗

客盤中
單頭半細燈

但你好靚女喎

3min 1c 30min 1c

半2全2 ok?

小燈神巴打唔好潛水 分享下下一球係乜好無

買完有無半分鐘就針。。。痴線。。。

唔需要

會反cup

1-2

1:2

2.5S 秒爆

秒中

反CUP

Cup

Nba 黎啦diu

痴撚線 半場開大

cls

全大埋

半大全大

細波針

笑到我

日仔 慘了

有冇咁撚快

nba cls

yes!!

cup呀同我!

入還入 唔好搞我個角細

2串1又針

請同路手足比小小信念赫爾辛基

細波點輸

追寶尾

好驚

Cup佢

都係個句 入還入 停C

已經心知不妙

兩隊冇龍？4中3入

刷角plz

3 goal 1c

秒cashed

細波波Gel

半場2:2好無?
買咗半和

大波細角唔該

屌仆街心靈投注客ng都燈痴9線

客其它點睇

馬會cashed

覺得會追和！

補少少主下入穩勝

呢個方法輸左好多次

第4隊入球買咩好

出飛plz

角細穩到

求Polo心理陰影面積

1.5大 傻仔咗唔入

得蛇

高蛇有冇指點

今場劇本波? 主隊反cup

快 出下一球水

蚊注玩主win同和家下抵玩

好心你就出心水 大家贏咪派你囉

出紅字plz

半3全3

追和!
反cup!
正式開始

比個走盤黎睇下，好唔好先

剛買完客入多球就彈提示
主入

仲有冇 想G

高sir 心水呢

有機可以ｃｕｐ!!!!!

角細表示好撚驚 見到咁多波入..

反cup la.

第四球伙你要咩 燈神 你想做七月之星？

唔好潛水 分享想法

大波細角

出飛啦plzzz

等6.5補番注b

唔講咁多 客gel左先

8月重新計過

仆街30分鐘得一角

燈神唔出飛係咪no goal

好癲由巴塞果場NG開始全炒

半場cup到我抄波post user名

我唔信

紅格好勁 巴迪16-30分鍾。入波失波

Lm

GEL！ 大大力GEL！

OK

針啦

主4

個球證係唔係都話出界

買左主盤唔得你死

4th goal home try try客隊無晒紅格了

識買了 all in咗
聽日落馬會排隊

我個盤針啦

原來2.5B@2.15 3.5B@4

度定下一場了

lm

屌買撚咗主ng

我屌你老母咩

半大3.12

6.4 主 要了

中嘅話考慮一下派錢！
唔中都可以考慮下唔好派俾馬會

屌 唔好燈主盤好唔好 和完場大家走盤好唔好

佢岩岩水手都反左底其實

有膽色

跟

對家

補NO GOAL了

on99 10分鐘3粒

買左主盤 應該點補好

allin左對家

Ng主？

馬會精選西波一場

c呢屌你老母

求比小燈神破燈

無得好補

冰！

小注try try

C呀！！！

不如大家中左選擇派我

有冇人真係買左客ng

Fs巴有無心水推介

有無指引

仲諗住0:2 jel 頭訓教 痾個尿1:2 驚驚豬

快 c！！！

Be frd with Polo

半1全1 叫爆區

準備刷角 7.5/8.5 照入大

3:2。信念

我

最後嗰球？

都係個句 買左主盤 輸埋呢場就跳

唔會 客收撚硬錢

Yes

唔好...
會爆

信念！

屌眼疾又發作，睇到燈神買客n，急急腳入左主ng..

咁跳定啦

gun

半和全和

唔撚c不如唔撚好kick啦

我買主喎

買左主盤既手足 信念

咁快3粒

Cup!

所以咪眼疾發作

好敬重你

今日將要見證新一代燈神誕生

4:2 同2:4 買一買先

去到6.5

我都小注入手了

客盤點補？
認真我成日唔岩時機補
補主下入定主勝好？

6.5

３：２ GOGOGO

有無link

想等6.5/5.5先入大

初初都係諗主一球之後就no goal到尾

半場追和啦

1點主有無

等6.5高水入

ccccccccccccccccccccccc

Ka巴識波

潛水 有入波會反黎

主禁屌

我覺得呢鋪咁難睇開邊一邊 出水中個個真係成神了

Gun

但被人入兩粒

救角

有角未

Btw Polo都要咗巴迪

繼續冰角！

cup未

點都中1關

有冇手足睇緊即場 係咪客被屌打緊

識玩 救角

防反啊
會互數

刷角

有下一粒既話都似巴迪

訓教 只求和波

報假分死全家

半場得一角 不如腰斬啦

角細 頂住 頂埋訓教

巴迪咁都唔入

help plx

角

block啦

真理

可能我block咗 睇唔到

same road

屌2:2走盤啦好嗎

有角了

No 要3:2

差d

冰角呀 召喚停c間

咩事上半場有3球

2c

唔好 1-2完場

法國呢位手足都幾有心機 無人理佢都仲好堅持報假

3:2 plz

我買半膽1:1都覺得大想頭
夠膽死1:2

-5c

搵唔翻polo香討條link 有無人可以share出來

又黎半2全9？

2注3.5s 係1.2果陣買 ifc見

停C

冰角 冰封入球 全部同我冰

刷角入波

手持 主盤 角細 點補
已經針左細波

冰c阿 屌你老母

唔刷角 手足無飯開

半和呀

半2全10是夢嗎

1.2都有人買

唔即場買

Gchi 手持角細